---
title: Fifth post
date: 2017-09-08
---

Vandaag is de eerste curses voor het maken van een online blog. Het is erg lastig en iets te gecompliceerd. Ik benader de leraar na de klas voor een wat uitgebrijdere uitleg.
Vandaag zullen we ook werken aan het prototype en het maken van foto's van rotterdam.